{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_025981",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10044144",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "일산(대화) 호텔 클라움"
    },
    "text": "一山(デファ)ホテルクラウムは一山キンテックスから徒歩10分以内に位置するプレミアム級施設とモダンなインテリアが備わっています。ここではリラックスできます。高陽総合運動場とキンテックスに近い位置でアクセスが優れています。全客室はネットフリックスとディズニーを視聴でき、周辺にはワールド·オブ·ザ·ワールドがあります。計48室の客室を保有しているこのホテルは、3号線大化駅が隣接しています。韓国語を含む様々な言語でご案内できます。2022年公衆衛生サービス評価では緑色等級に該当する最優秀業者に選ばれました。全ての客室では無料Wi-Fiが利用でき、禁煙客室の階も運営しています。ネットフリックスとディズニーが視聴でき、65インチ~75インチのテレビと空気清浄機を備えています。スーペリアプラスルームおよびスイートルームにはスタイラーまたはマッサージチェアを設置し、ヘアアイロンのレンタルが可能です。客室利用規定によって退室時間は異なる場合があり、定められた基準を超えて入室することはできません。スーペリアツイン及びスイートファミリー客室は最大3名までご利用いただけます。追加人数の料金は当日現地にてお支払いいただけます。男女同室での宿泊は不可能であり、ペットの同伴入室は許可されていません。盗難、破損、または汚染された物品については、損害賠償および洗濯費を請求します。未成年者は利用及び男女同室での宿泊が制限され、両親と一緒に入室することができます。身分証明書を持参していないため、利用制限がある場合、払い戻しはできません。一山キンテックスは徒歩10分以内に位置し、地下鉄3号線大化駅2番出口から徒歩1分の距離にあります。また、一山白病院の裏門は徒歩5分の距離です。一部屋あたり1台の駐車が可能であり、追加車両は駐車スペースによっては駐車できない場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "一山(デファ)ホテルクラウムは一山キンテックスから徒歩10分以内に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室はいくつありますか？",
            "answer": "このホテルは計48室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "全客室では無料Wi-Fiが利用でき、ネットフリックスとディズニーが視聴できます。また、テレビと空気清浄機も備えています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの周辺には何がありますか？",
            "answer": "ホテルの周辺にはワールド·オブ·ザ·ワールドがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルのアクセスはどうですか？",
            "answer": "ホテルは高陽総合運動場とキンテックスに近い位置にあり、アクセスが優れています。また、地下鉄3号線大化駅が隣接しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの設備やサービスはどのように評価されていますか？",
            "answer": "ホテルは2022年公衆衛生サービス評価で緑色等級に選ばれた最優秀業者です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室利用規定について教えてください。",
            "answer": "ホテルの客室利用規定によって退室時間は異なります。また、定められた基準を超えて入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ホテルには禁煙客室の階もあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの追加料金や宿泊人数制限について教えてください。",
            "answer": "スーペリアツイン及びスイートファミリー客室は最大3名までご利用いただけます。追加人数の料金は当日現地にてお支払いいただけます。"
        },
        {
            "question": "ホテルではペットの同伴入室はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴入室は許可されていません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 572,
        "QA": 443
    }
}